淘寶集運無左4PX?

本來琴日重想買D野, 點知得返兩間集運
4PX雖然慢但係9.5/1KG又最平, 樓下又有櫃
係咪比人收左皮

仲未撚到 等左15日

係囉,冇左4p既?

冇咪好 差幾廿蚊真係唔好貪平
我件野係大陸個倉兩個禮拜冇反應

唉 咁就仆街喇

我d野係哂4px個大陸倉

成個星期啦

我兩個星期
4px真係世界級啦支

平時用開buyup勁快

我件嘢話到咗屋企附近嗰倉
成個星期都未收到
平郵都收到啦